[學術討論] liquid metal 對克警部新MA有無用?

咩原理

gallium 鎵
係香港好難買到

推

同埋亦都好撚柒貴